有冇人成日幻想同未來女朋友既時光

我相信一定好sweet

我會同佢行街睇戲食飯 大家講下笑 打情鬧俏

之後book酒店瘋狂做愛

一定係好結果架

A0

冇女朋友

我相信係平行時空我同我女朋友一定好sweet

下次一定要做得更好

會幻想斬佢d身體部位落黎玩

會 但散咗

你唔係比女派過帽咩

唉 a0都想有女····

你邊個

你老婆

Ching係喰種？

咪就係你派俾我

你有女朋友都唔會有得做愛！

得A0嘅人先會諗

A0

唉

因為佢女朋友只會同佢以外嘅人做愛
但老婆唔會

想太多啦毒撚

屌你老母

愛你唷

死開啦 我同我女朋友好恩愛

辛苦哂你🙏🏻

你可唔可以俾返d空間我？

你自己肥就減肥啦，嘈之巴閉

你可摸以愛我多一些？

可以
我一鐘意人就痴身

咁死開啲

痴身又唔俾

壁虎

阻住我溝仔，我唔溝仔點派帽比你

咁一個禮拜做一次愛
其餘時間你隨便ok？

無，更多既係恐懼。
好驚到時事業正直最高壓既時間，有個人響隔離突然發癲，情緒化，黎m黑面，搵交嗌，諗起都心煩還是將所有都投資落自己最好，起碼一定唔會有風險先

認真 我唔介意

其餘時間你只可以打飛機，你ok我ok

除左有得朴，其餘時間煩惱+60%

你遇到好女仔就得，黎m炆憎發脾氣事後會反省道歉
E.g. me

唔打 留返俾你

Ok deal

好想搵個同理心強既人相依為命，果種會觀察你細微既感受，考慮你所有既情況而決定點樣去對待你，唔會響你心煩既時候要求d無理既事情，齋係識睇眉頭眼額同你相處其實已經好幸福

利申自己就係d感既人，奈何搵唔到一個性格同自己一樣既人。

你又好笑喎，自認係嗰種人

我真係呢種人 太細心

BB最好了，比我派帽

好撚想喊 屌。。

我咁好你都派帽

我同佢一齊睇緊呢個po

媽咪教我:男人未到80歲千祈千唔好畀飽飯佢哋食